[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3203)

屌 易到 我了

im

快

lm

長井又中

Lm

派我

我了 不gaybb

我中1001 代表

罐頭巴lm

今晚有冇手足啟示

場波究竟做乜鳩 又2:2又1:3

得

lm 開罐頭

lm罐頭巴

上個post 留左

lmlmlmlm

撚到我喊出來

留名 罐頭巴

Ok

屌你老母 琴晚3場1:1搞到我揀左尚州

梳蛇兩場韓假又中

LM黨好煩

我

仲有冇人買韓k?

慶南壽終正寢！

下盤手足全面退場

罐頭巴加埋我ok?

有 買全大唔買半大

咁刺激當娛樂正啊喂

本身80分鐘仲係到計輸緊幾錢
點知完場贏全格

加埋我啦咁

上個post留大一

有冇梳蛇 tg link? 想跟大蛇

加埋plz

9點波買咩好

加埋lm

左手交右手

尚洲cashed
慶南cashed

又中風

喂 冇我？

停啦
頭十抽一咋
我等陣抽
Playhard巴 我要派埋supreme巴先到你呀

又中

心臟就爆 頭兩個留tg各派100定定驚先

冇我咩？

今晚抽，skip左長井巴打，你中太多啦

thanks bb

好撚刺激 咁樣贏錢特別爽

第一次咁愛var
無Var既話。上盤一定輸撚哂

me

有梳冇窮人

人地名叫三角
你唔係wo

加我落list姐
唔好bully me

好

係咪要11點先派彩

我呢？ 唔好派cd rom

無我

我了

8

弟心水
1. 江原 2.5b/主盤
2. 現代away盤
3.全埸2/2.5b
4.半埸客

Gchi

有冇人同我一樣買咗單...

抽唔係必中你架喎

求派

痴線 真係唔夠d職乞黎。
喺到咁耐都無俾人派過

仆街第3

比個機會其他ching啦

屌你老母過哂個啲咪再留啦 頭十你第廿幾個留乜撚牙 留留留留你老母咩

韓假角幾時派

3日針4k求派

加埋pls
想試1001運氣

加埋 想試運

加名 試下
中左比我簡人ok?

唔好咁惡啦 cd rom除外

好撚快

發現波po好撚多bot 次次一有派錢啲lm快撚到 完全唔撚夠搶

江原3.5s過左關

留左百幾個名

too weak

棋妹

職乞好過打工

買左客，真係坐過山車

24小時mon po

你扮三角

又無我想4

呢個真

今日好忙 miss左好多

加埋 試運

可能平時搶開1001

代領

有大半唔撚知乜水

屌那星
幾頁都係乞 9點半主有無同路呀

Lmlmlmlmlmlmlm

珍

派唔切

cashed

重抽

角大

Lmlmlmlmlm

有冇梳sir tg group link?

所以派錢應該最少要貼張飛
有玩果場先可以LM派就岩

9點有咩心水

輸左幾日終於贏

Cdrom買咩輸咩啦

咪撚派cdrom

thanks

唉，墨西哥，象牙海岸，佐加頓斯，現代，四場挑一場轟咗萬三佐加頓斯，剩六千打算今日買現代，點知佐加頓斯落到贏梗咁，1.79都買埋六千～今日盤算好耐買唔買現代，6:28分決定唔買，個劇本好似場瑞超，88望下1:1，好彩即加餸，番到去1:3

韓假即場角球幾時派

又話頭兩個留tg 屌你牙 lm果d唔識字

即場 狂買

屌你老母 今日唔夠準時上嚟乞仆街

應該全主好D

9點 ready 韓k skip左盤

比link未大蛇 想gun

有即場即韓職會幾點派彩呢

跟你咪得囉傻哥
洗鬼人派咩

職乞全面進場

唔直接答你

見到派字係咪都留左先架啦

韓假真係點賭

真

唔係你就唔係你
4場心水揀中閪果場
仲要加注

問題角？

聽日

9點主盤有冇

連長井車尾燈都見唔到

好撚合理, 唔撚係賭就淨係LM乞 洗晒版

全主好似開硬
而家出去入錢
屌奶星 又要追數

Btw 棋妹好撚勁 吹奏下

岩

9點有咩追數料

8定9

全下盤

Loveu3000

998
雲巴又係你呀

Mon post 唔出聲 有得派即留名
人地長時間mon 呢份精神 好難得

痴線
樓主冇份抽手

衰淆底買左客w1.68, 有得收都願。 如果可以追多1.5k就達成目標。 次次注碼大少少都係玩過山車咁 對上果鋪就 珀斯光輝, 再老多十年又玩啲咁既野真係心臟病

哇屌

棋妹14連

又唔洗自殺 勁到

仲屌緊

應該8掛

又冇份抽

k.wam留tg pls

紅字呢

波台風紀係邊

無我 針

Me

我直接tg你啦

#239

又派走數狗

米尾

做做

岩岩果場蔚山上盤
係我人生以來最幸運既上盤
91mins，2比2都諗住輸硬
點知最後有全格食

唔介意的話轉派我ok?

屌 乞唔到錢

佢尾我

Aik有冇
9.不了

日巴

全黑在嗎

針

真 自殺tgt?

走開啦

抽都冇份抽
天理不容

一陣大家角呀

周巴

毛都乞唔到條 想報驚

8角

頭十抽一派100啦屌

3.5b cashed

Jump

Hi bb

艾斯坦拿主場搞掂啦

I

留名

成日豬錢 有冇人派禾

你分到咁多貼士
比其他人分下好喎
波台係大家架

Hi

dllm 智慧齒

10抽1 仲唔係我

點第一

岩岩跳左樓了

韓假幾時派

我呀

11點

又羊

成功入到頭十 今次係我了

一係中 一係唔中 50% 機會 肯定我

我了 好能勁

幾時打牌叫埋

睇怕9點前派唔切

佢一早就應該要咁做
成日搶1001

乜撚野名呀傻9智慧恥

即場角都咁耐都唔派

望下末期巴先啦
多唔一定好
佢重質不重量

屌你老尾 快撚到

慣啦

25到

冇live

有冇手足出場水黎

Mon post 搞到好多野做唔到

無live 狗會點開即場

笑4

9點 半場1-0

真
原本打緊機

克盧日

有無手足打牌

佢有佢方法

邊個係

我人生以最幸運係年頭珀斯光輝。果鑊我買上盤, 雖然反勝但得半格。今次買客W, 半一上盤開全格。我屌

飲酒？

我 快

不停refresh

抽我！

咁多位手足最近有冇見我老4反摩

派錢未

又唔派角

大撚把 好多未見過

係咪又11點先派

正話2:1 3:1 都好似有巴打派

咪傻
狗會即場無衛星信號一定唔會開
利申：做過

都未上到2k 你第十一個lm 抽埋你啦

Who

果位係希巴

你無份啊 唔好問啦

你唔洗lm都會派中你啦

9.5角細有冇人同路

無呀

蔚山現代好波！
即刻like左佢地fb以示支持

唔公開 冇意思

鐵巴聽日賭唔賭馬

喂 1/10 同1/10 差好遠

一定賭

tg 50分前

1/11

等你8連

抽埋
條友冇上水領獎

珀斯-1
04-1

長井

屌你又長井

屌 長井

果期5場有3 都cup

長狗

屌咩 又中風

Cls又唔中派

開始懷疑係做馬 又係長井

正評屌樓主老母

On9 長狗

都話10抽1先中

抽埋

前2日播兵乒無直播都封盤

已4 物念

韓假球證

Thanks

屌你老味

var

連飲5日酒 想4

炸ok?

屌你老味 長狗
我計過第一個留中既機會好低下

25仔。。

派錢飛cd rom可以獲得shaw channel榮譽admin

Me ok?

找數
頭10抽1 派100

屌我一抽就抽到佢 絕無做假 最多下次派唔計佢

ME

角球派未

杜蛇頭場w

我啊

點解啊

快到

lk

你唔講買乜點知同唔同船

比d機會其他手足起機

老虎仔好波！
即like facebook

差d留唔到

屌lm個啲派錢飛cdrom先啦

fc慶南手足(壽終正寢)

你sp黎

珍 唔飛入唔到頭10

免費直送連接 點擊與猛男展開激情對話

有無艾斯坦拿嘅手足

9點再上盤？

11月8生日

馬會唔派 點買？

9點買咩追數好

主場王

屌mon多陣po 去打陣機先
比下機會你地抽

9點買乜好

唔係生日尼

江原角仲唔派

串到

艾斯啦

艾斯坦拿100%

邊夠末期巴 勁

有無黑奴手足

好撚串 今日又2000日 屌

起9佢底

請不要消失希望

屌 咪咁

講笑

講過1001轉運
大家請積極參與

1000

你搶得贏我老4 三角形先講野啦

慢到你

Play hard 酸到

Last one

？

係時候要跟下明亮喇

DLLM佐加頓斯

今鋪唔搶
而家打機
夜d再尼

韓假又等3粒鐘...

齊贏

中我plz

又差2個 唔飛cdrom?

韓假已派

再尼多個

第9

上盤日

呢場買左下盤一定激撚到生蝦咁跳

強制入球雙

韓假唔派咁on9

中咁到派我起機ok?

做職乞好過賭

主隊fg

你終於中返場

又遲左lm派 掛住係到lm 6sor個乜春榮譽admin 屌你老母

歐冠特登開呢兩場比你玩
仲要有艾斯呢場有亞盤開
肯定有伏 呃呀伯錢

10.aik any ching??

馬會幾時轉盤
快啲轉平半啦
想買多口啊

中左蔚山上盤既收手啦
岩岩先刺激完又買？

紅字威啲？

憎撚到

角派了

現代唔派錢點買呀 屌

咁慘
Tg pm 我比admin你

馬會過緊數 今場輸清袋 唔夠錢派

半場0.5/1b

大把廢老鳩買 送錢俾馬會架啦

9點主

Dllm me呢？

買主！！

有無克盧日同好

黑奴日對家超大船

直屌主fg廢事又練心

Dllm

1.67半一比狗屌

其實會唔會又賽後改賽果架

頭一抽一 派一百比playhard

推出去

細波收息

yes

想跟手足買馬賭p多d

搵唔到你tg

主主啦

碌梳蛇想派錢

留TG 2105前
冇就9抽1

杜蛇頭場

asw開始燈了

艾斯全格派200

好撚悲哀 第一次中派係中呢啲濕鳩野

屌 又中風

大船開出

主超級大船

我！！

有爐link?

人買我又買

利申：連輸4場了

因為贏硬既波

屌你老母asw

asw想燈 屌

冇開爐

艾斯

莎莉！

鐵達尼號

主gogogo

終極大船

同路

與神同行

做左admin轉運了

全部爐都出艾斯

賭角時候又到了

要沉一齊沉

真 最多一齊針
唔針就齊贏

世紀巨艦

屌唔係掛

吞x興祝？

買即場任何細角都收錢

要齊贏了

末日諾亞方舟

上啊！

Big or small!

追擊手

重船到咁 睇黎上盤死鳩硬

客禁屌

關你能事咩

求莫巴指點角球

主輕鬆

.........

唔係話介賭咩

客㩒屌

咁嬲做咩
人地都唔會jer你比人派啦

大球一開1.5

賭角永遠不買細

主隊上

下盤gel

開bug

問下又唔duck
針對

Small

8.5B gel

巴打可以重抽！

寶高同長井成日中

過左鐘

1CCCCCCCCC

我上面好似岩岩好

次次都見佢地

重抽啦公平啲

長期職乞

大

1c

客隊㩒屌

仆街 客禁屌

馬里㩒屌 點輸

9.5 B or S?

你好撚嬲

角大初盤好似大硬咁 低水1.8

我直覺話我知會輸

喊

唔好意思。我唔明點解贏左要派？派到好似奉旨咁？呢個風氣好差

每一蚊既派彩都係賭徒緊張用心血得來。贏就派？咁輸左邊個比返我？

呢場角大定細

主入未

9.5B

主一腳都未起到，客gel

買客FG 是否要驗腦

係

買角大

你唔擺事後就無人叫你派 好似係咁

大家贏多d派

人地心甘情願派 有咩問題

9.5C
正評B
負評S

貼精圖呢個風氣好

艾斯WIN 1.9 半一盤

主上力了

你派佢佢就唔嬲喇

No goal頂實

btw 上個post 2:1 3:1話派果d唔見左

識野
今場唔叫了
買左上盤
下場先

check la
即場客fg派100 頭十抽一唔計長井井

Cls post

55波點會買讓球

利申買左上盤

重抽定點

有冇人想做我清爐admin

kk

又精相

21:00 9 艾斯坦拿 0-0 克盧日
半場有2角就開到9.5大

屌你老母
食緊白汁海鮮意粉

成功進佔頭十

我咁都無

我應該05-06中

客隊真係好撚勁
係咁射禁屌
所以話真係有伏

客fg未

黑奴有無咁勁

大船即沉

有好奇心嘅可以search 2331
有沒有火柴的女孩嘅珍貴回憶

我買少少客fg

大波已死

屌 味咁

角細

唔好咁痴線啦

第二場韓假派未

我老豆差d睇到

咩色衫係主隊？

放心 棋妹加持 實開得到 大家請派我

上盤等驗腦

呢場起碼11角

個個叫我打飛機。又食精又盛
我真係今日打左次

黃

屌那星

下盤穩如狗

黑奴日勁到...

買下開上 買上開下

羅馬尼亞啲足球本身就勁過哈薩克 我都唔明點解主讓半一

好似琴日馬里果場咁 係咁跌賭率落飛 最後輸

客半一 唔知點輸

Thanks 我仲以為成盤係咁禁屌

呢場買大波真係要驗腦

我今日心情好靚
蔚山奇跡上盤
仲有冇人想食精？

想睇你食

Tg me la

主好似上力

2角

半0-0頂實

狗到

asw祝福左棋妹

半場有4角就好穩了

派精？

喂 我大大注

2c

關左自動圖片

蔚山係咪未派

比人抽中一次又要比playhard jer

明神9.5s買大了

你追擊到

未

我都未

鋪lol比人屠

好多謝大家陪伴
大家都好玩得

又bam圖又精圖 好撚癲

重抽啦大佬

3c

重啦

半場有5角就穩了

30分鍾都刷唔到兩角
??唔會呀

你幾時有新相

你

Playhard

主win2.08

10.5b?

角大穩

8.5有冇買 紫

禁屌到

Yeung Charles

主讓半一 即場有2倍係咪可入手了

咪刷啦 買咗10.5細啊

巴打重抽左未

今個po唔再留名
放過我啦

莫ba買咩呢場

派左了

就快1001喇wo

一腳射門都未有學人讓半一，收皮啦，下盤easy gel

笑左

主盤crushed

現代幾時先派錢

踢爆我做乜

蔚山派$未

客入未

冇即場等3-4個鐘啦

Support

主隊廢到

0000 赫爾辛基讓-1.5/-2咁撚深

主唔射門？

買左下盤 全格等收錢

等收錢

客fg 3倍幾抵玩

半大格

快撚D入波呀

真定假！

第一日賭韓假？

10:00有冇人半大

個po就完

有 串埋12:00

等你1001

佢6點場又派左

呢場冇入球

停撚晒角

去找數先

1001嘅路越黎越難

Asw祝福左棋妹

真 allin佐膠

正路 一黎大波開1.5b

超輕鬆啦

之前出過1003

識貨

屌 仲jer緊

半大未

馬會唔派點賭

樓主上樓未

有仇咁

主冇射門

禁屌唔射係唔會有bb架

中6+1次先等於末期巴2次
有排

好撚有毅力

你都成日中 米扮

你都成日中

水break?

喂 你冇 ？

十點鐘點買好

以後大家都唔派咪唔駛jer黎jer去

冇了 退休了

這不是金錢的問題
係次數的問題
我中2次
但你中5次 斷左好多巴打米路

緊係

星期日好似

客fg

Go

客fg頭10抽1派我100

克盧日GOAL

未？

No Lm

半主24

我

唔要

現代盤全格差啲搣左飛

還錢未

主射波未

射了

悶到想報假

5c

好 抽完 長井留tg 派我100

主隊 垃圾到腳都未起過

屌 角大派錢冇買 針

報錯 sor

咪刷啦屌

Aik anyone???

10.5b 上

艾斯認真少少好無

不了

半和cashed

想lm
但為左playhard原諒都係唔留了

7186 09-07-2019
20:56 角球大細 星期二 3 艾斯坦拿 (主) 對 克盧日 (客)
大 [9.5 個] @ 1.85 $5000

$5,000.00
7192 09-07-2019
21:31 角球大細 星期二 3 艾斯坦拿 (主) 對 克盧日 (客)
細 [10.5 個] @ 1.70 $4250

$4,250.00

跳船先屌你老母..
咁樣既刷度..
唔似可以上到岸

主goal未

艾斯廢到

下場

咁撚樣都唔入
我阿媽都入到啦

5C!!

衝到10角
我唔使輸先
10角就雙殺

客刷返幾個

9。5b岩岩買到

邊隊

場波做緊乜

主隊角球斬入去
個龍打空氣
尾柱條撚樣射唔到

主隊無起過腳

半大24

咪射左波囉

客角呢

Playhard ar

現代肯派未

客入先

不如改TG名 咁咪唔洗比人追擊

客應該守和

主場都唔識入波
廢到

佢一日抽 改咩都無分別

你對唔對得字買左半主既手足

角大輕鬆

宇宙大船要沉了

呢場波on9到核爆

果位巴打係咪已經派左你 定仲會重抽

唔撚係0:0撚狗啊

雲巴派了

屌奶星
大船又沉

半5 屌

半大只需

半8呀

我指寶高

6c

做乜尻

半6全9派100

派未呀屌你老母

似啦

派左咩？

又冇得留名

半客派1001 200

果位巴打 最後係重抽定派左你啦？

1000000